[新龍之谷] 3分鐘打完大幻(4)

歡迎來到新龍之谷討論區

台港澳版 新龍之谷係一款大型多人線上角色扮演遊戲，自2010年開始由遊戲橘子代理，直到2013年易手俾 遊戲新幹線 作為現今唯一台港澳版 新龍之谷總代理商。

相信大部分連登仔對龍之谷都唔陌生，佢始終都係3D第3人稱遊戲經典中嘅經典，奈何時代遺忘咗佢，係時候一齊回谷搵翻失去咗嘅回憶同爽快嘅打擊感。

最重要係角色好J

台灣遊戲新幹線 新龍之谷官網:

香港GAMEONE 新龍之谷官網(十年冇更新 ):

所有關於新龍之谷的公告請查閱台灣遊戲新幹線 新龍之谷官網

職業系統:

戰士

-劍聖-
劍鬥士
月光劍豪

-傭兵-
狂戰士
毀滅者

弓箭手

-箭神-
天弓射手
馭魔箭手

-遊俠-
影舞者
風行者

魔法師

-元素使-
炎之幻姬
冰之女王

-魔導士-
光影術士
時空領主

牧師

-賢者-
聖騎士
十字軍

-祭司-
聖徒
審判者

機甲蘿莉

-機甲召喚師-
砲擊之星
機甲司令

-鍊金術師-
鍊魔使
鍊癒使

卡莉

-靈喚舞姬-
暗黑召喚師
喚靈使者

-媚影舞孃-
劍刃舞者
闇影支配者

刺客

-追擊者-
掠奪者
撕裂者

-使者-
光輝使者
深淵行者

蘭希亞

-奪魂者-
疾風魅影
幻魔槍騎

瑪奇娜

-機甲獸孃-
破壞者
捍衛者

外傳職業呢?
暗黑復仇者
銀月獵手
黑暗異教徒
暗黑法師
一般都唔建議玩

你會問邊隻角色最勁?
答: 沒有最強的角色，只有最強(有愛)的玩家。
硬係要講嘅就係 月光劍豪/炎之幻姬/鍊魔使

新手建議:

不論您係初次玩、定回流者，應該多開幾個角色，慢慢體會隻game既樂趣，比對唔同角色嘅優點缺點，從而搵到您玩得最開心最順手既職業，先課金玩落去為佳，令龍谷更具耐玩性，避免恨錯難返。

Q&A

1. 你哋咩SERVER?
答: 台港澳同一個程式，入面所有伺服器亦已經全部合併，揀邊個都冇問題。

2. GF+ 同 GAMEONE 有咩分別?
答: 基本上只有課金用唔同點卡的分別，GF用MYCARD，GAMEONE用GO卡。

3. 點解唔見咗舊AC嘅?
答: 由於垃圾遊戲橘子結束代理營運，2013年11月11日或以前的遊戲帳號已經被刪除， 所以一律要在遊戲新幹線/ Gameone 重開始新一個遊戲帳號。

4. 唔見你介紹下職業特色嘅?
答: 唔想個PO變咗字海同具爭議性問題 ，如果想特別問某職業就回覆問啦，會有專人解答(吹奏)你

5. 裝備問題

答:
現時封頂係93LV
有以下主流裝備可供選擇:
1. 93A 史詩橘色泰亞諾系列裝備
2. 93A 史詩橘色執著(熱情)系列裝備
3. 90S 珍奇紫色冰龍/庫瑪/克魯斯系列裝備
4. 93A 史詩橘色窮極系列裝備
5. 80L 傳奇紅色紅龍系列裝備
6. 90L 傳奇紅色冰龍系列裝備
7. 93S 珍奇紫色先知者系列裝備
8. 93L 傳奇紅色進化冰龍系列裝備

近期有異軍突入:
9. 93L 傳奇紅色幻龍系列裝備
只有錢有技術裝備嘅人先擁有到~就唔好講

直去重點, 邊件勁?
93A 泰亞諾 < 93A 泰亞諾執著(熱情) < 90S < 93A 窮極泰亞諾 < 80L紅龍 = 93S先知者 < 90L冰龍 < 93L 進化冰龍 < 93L 幻龍

唔講太多, 俾個巴哈PO你參考仲實際

關於各項裝備優劣/強化機率/要用幾錢都寫得清清楚楚

其他裝備資訊參考龍谷內置的封頂指南

2017.03.17更新: 近期dnc改版/新幻龍裝備正影響龍谷裝備市場，短期內會出現大型裝備過渡期，80L可能面臨淘汰。待龍谷裝備市場穩定後，先會進一步提供最佳裝備指引。

5. 滿終係幾多?
答:
90LV: 6367
93LV: 8333

終傷計算機:

6. 龍谷課金匯率?
答: MYCARD / GO卡都係1:1

7. 練等攻略?
冇統一攻略, 正常流程係:

1LV - 24LV

跟主線係凱德拉關卡打

24LV - 40LV

去黑山山腳打任何關上40

40LV - 60 LV

去利伯偉特停泊處上60

60LV - 80LV

去阿露亞倫戴關卡上80

80LV - 93LV

分別去梅露卡之心打徐風上90
然後去拉達梅斯上93封頂

亦可參考此處:

8. 太完美係邊?
答: 係到

80LV 之後 太完美會有每日任, 可以去換...有幾正自己睇

混沌遠征紋章數值:

9. 93LV之後可以做乜?

打每日任務, 搵佢接任

打巢穴

時空庭院位置

有咩巢打?
90lv

93lv

仲有技術裝備要求較高的巢穴:
90lv 冰龍巢
93lv 符石龍巢(幻龍)

一般上所有4人巢都可以用93a過到(非單刷)
有技術勝過一切

10. 浸溫泉?
答:
可以到神聖天堂去農場搵溫泉NPC入去溫泉區

有咩用? 效果如下:

常用術語

組隊／頻道嘅時候成日見到：93A 90S 80L 90L，究竟係咩嚟呢
前面數字代表人物等級 後面英文字代表裝備等級
用下面幅圖嚟講解下
紅框框住 正正代表英文字嘅裝備等級
由最左開始，分別係 Ｄ Ｃ B Ａ Ｓ Ｌ

有時組隊亦都會見到其他術語：

1帶7／2帶6：隊伍由1個人(高手)帶隊 帶7個人通關過巢 如此類推
躺過：打巢時死咗訓係到通關
站經：０死站住通關的經驗

+12強火：裝備最少要強化到+12

20w up：攻擊力要有200,000以上

連6 (任何數字)：代表你要按O鍵 檢查自己有冇足夠入埸次數，先能夠入隊連續打該次數嘅巢穴，如果你冇足夠入埸次數入黎運吉嘅話你會俾人屌到飛起

咩係任骰／關骰?
任骰：剔第1格 所有野都有機會靠擲骰仔獲得
關骰：剔第2格 所有野都冇份擲骰唔關你事
2個都唔剔呢？到時就會每一樣物品都問你骰唔骰
圖解 見下圖紅框

新龍之谷 連登公會資訊

古乳有云: 有巨龍嘅地方，就有連登仔

我哋公會亦唔例外，冇45cm唔俾入 (真)絲打除外

介紹下我哋會長: 每天丁兩丁

會長個GAME名成日改，唔好打算係GAME加到佢好友
傳說中佢有無盡嘅終傷，仲可以 5分鐘過紅龍

仲有至少6個神CARRY 嘅巴打，我就唔繼續出賣隊友，只出賣會長就好了

申請公會流程:

先按G (預設鍵)，會彈出公會列表

之後搜尋連登

按申請加入即可

申請後回po通知我哋game名，耐心地等候我哋處理申請
成功入會後請查閱公會公告，務必登記進入whatsapp群組同RC群

公會近況

連登公會 YouTube頻道:

紅龍巢穴:

2017.03.06

4人冰龍(地獄)

2017.03.15

更多片段可以參考我哋嘅YouTube頻道
正副會長會定期舉辦送金活動

連登公會歡迎大家

最後感謝所有有提供過以上資料嘅連登巴絲打
無言感激

[center-聲明-[/center]

維護公會聲譽你我有責 ，請避免作出不誠實或意圖行騙行為 ，一經發現驅逐處分

如有緊急事宜/困難，可在game內意密或寄信予game id: o神崎蘭子o
樂意為您解決

-以上資料僅作參考用途，玩家需因應龍谷環境轉變而作出適當/對應的評估，避免冒受損失，本會恕不負責。小心駛得萬年船，如有疑問，可以回覆查詢-

留名

原來咁快就爆左1個post

岩岩dl返隻game落黎 4隻角都係得70lv仲要得2隻有60lv裝 完全唔知做乜鳩好

好似入左公會同rc就好多人幫到你

想問下 用HK AC 就要用GAMEONE DOWN GAME?

同埋GAMEONE AC 是咪冇活動

最近回流，雖然易升左好多，但啲裝垃圾到

單機升Lv 升到好攰

巴打幾LV?

唔關事 邊度down都係共通

推薦GF AC
近期果個登機証活動 GAMEONE AC冇得參加

GAMEONE AC要係GAMEONE DOWN
GF+ 要係GF+ DOWN 不過兩邊都可以開AC

細個年少無知
都是用返GAMEONE算

83

想玩槍 巴打有冇意見玩物定魔

新post lm

申請左入公會 ID:全英文J字頭

物

唔見

ID:被女孩賣的小火柴

JAYSS 我一陣再申請多次

想玩番但現在開角有無80lv人送

依家有雙經 快過你開80LV睇CP

critical error點搞 好煩

你32BIT?

ty 重裝緊
申請左加入喇 維修完睇下有冇

今日無維修 改左聽日

我打埋分身隻覺醒任先

以前儲晒一套靚屬藍時先黎收皮

新谷玩左一年就無玩

橙

批左

升1隻上去80要幾耐

一日多啲

2個鐘掛

咁快，點升 一開始1lv有雙經都係打垃圾關

3個鐘無休息狂打真係可以80
而家300%經親身驗證

[img][/img]

我條女有玩龍谷，我都想玩

你做坦 保護佢囉www

多謝巴打，諗下玩咩職，主要都係玩PVE算

想問下係咪已經沒咩人玩 ? 入到game 人影都沒

想問下係玩咩SER

玩坦 收我ac可以即刻保護佢
利申:main坦（好似係）

所有ser統一

人流聚集係神聖天堂的

黑暗劍士有咩唔同？想玩刺客／黑暗覺，好似好勁

外傳角色識變身

光蘿 唔識用 淨係識玩機器人

我反而唔用機械人 btw 最近練緊pvp

唔知點解down唔到 有冇教學

玩坦好似好悶咁
想玩輸出職

唔係好悶 係好_悶

唔明

希望女朋友唔會嫌我廢

推....

坦 夠持久咪得囉

諗住陪女朋友課金玩輸出

黃sis快d返黎

明明我只係個打雜都叫我返黎

93lv嗰套紫色幻龍好似唔錯

好懷念

2013果陣一開ser冇耐已經儲齊光明套同9尾
呢家係咪個個都有

Id 每次也殺不死你
入公會

殺

唔係

7GB，10MB用戶表示Down隻驚都有排等

去左日服仲正，又多野送仲要3倍經

想問下直接解壓7GB File就可以？

申多次

巴打，我win10，開setup果陣彈咗「error launching installer」可以點解救

利申改過數字同英文字名都唔成功

要課金先勁 不了。

申請左

Agger

認真想玩，但Google完都試唔到解決方法

呢啲問題我地未遇過好難幫到你喎

用GF定GAMEONE down? 試下用另一邊?不過兩邊AC唔通

試下改左個檔既名

我用咗香港Gameone條link，我再試下GF果面先

依招試過呀巴打，數字定英文都係唔Work

GF粒Seed真係郁定唔郁，陰公G

終於試到昨日小築個下載程底

加油

屌終於玩到喇

想問埋巴打，我見果啲咩野開角即到60LV，是咪完咗個活動了？

其實一開頭升 d倉庫位會比更多你

即係我而家咩都唔好理，
好似首樓咁講跟主線去到24Lv先？

跟我之前po個張圖升

維護緊

仲有對路西法翼
果陣50lv 就冇玩，呢家回鍋幾耐先上到頂？

1 2日掛

依家down game玩 新手 第一次玩 可唔可以入會？

Done巴打

禁左下角果個申請

右下角果個一off左就加唔到

原來咁古惑，我再加過

巴打我加咗了

想問下各位「向傭兵城市凱德關卡前進」依個任要點過？
一路解主線就會過到了？

打打下主線就話「與伺服器中斷」
而家入返就話「被鎖定的IP」

係咁入

同主線無關
入二城就過

新手留名 想問個加倍幾時完

EXP? 完左

推

有無月光技能配點睇下
之前玩聖徒依家回歸

入公會，之後入RC問會有專人解答

蓉兒

已申公會
Game 名: WHYN0THB0TH

已申公會
Game 名: 夏媟

想問下槍女係唔係真係好廢?
如果真係要玩, 物定魔好?

物槍好勁 魔不了

琴日加, 之後有人PM我問我係唔係HK人, 答左之後就無回音LU,
番去APPLY多次先

好,THANKYOU~

Accept 左未

岩岩入返GAME 80LV有聖騎同光輝
仲有隻48LV月光 個回歸包開比邊隻好
想玩月光多D

利申 已經唔記得曬點玩 求教

why not both, 先升兩隻80上93，再升月光

搵個最有愛既玩啦

宜家係咪冇人玩司令啦
係咪廢左好多
想轉職。。但好似要課金

最近down番黎玩
唔知點解用gf 入就入到
但gameone就入唔到

咩AC

唔知係司令定炮星

炮星黎

想抽隻大翼究竟有幾難 連稀有武器都抽到就係無大翼

點解入RC唔出聲

樓豬廢青

同埋依家無大大隻翼抽..

衝緊93都無乜野講住 有得一齊打先啦

見你抽左個耳環

我係兩邊各有一個AC 但GAMEONE個個入唔到

好似給勁
但我抽野不嬲無乜運 之前玩EU ser 都唔知抽左幾多錢先抽到

好勁的 入多D RC

依家1lv開始玩 會唔會單機到世界末日

Ok

家陣有咩巢/關係爆LV 必打?

BTW 申請左入公會 名:神奇噴火機械人

申多次 係禁左下角個到

申左

玩左成1400疲勞, 69lv

點解唔建議玩外傳職
明明黑法光蘿輸出數一數二高

小妹想問下
主PVE輸出位 應該揀咩職業
唔課金

黑法

溝個土豪要乜未玩乜
搵胡師傅啦

玩左陣
再登入被鎖ip點搞

真心問

鎖IP嘅再登入就得
如果都係就重開機

丁迷子HO BALL

棄左幾年, 想玩果陣入game話要開通, 但係電話打去係話唔正確..
有人知道點搞嗎?

冇得搞 請屌柒gameone

好啦, 開新帳

無無聊聊流鼻血

廢青 屌7你

食飯未?

返緊學

食咩好

請問打龍巢需要入場券嗎？以前舊谷要用，但新谷未打過龍所以唔知
以前試過無帶入場券就跟人打龍，被人屌到飛起

符石龍要

請問一般模式同地獄模式都要嗎？咁係邊到打番黎？

一般唔洗
一般模式打地獄既票

感謝你的解答

疲勞值好麻煩啊

食完譚

唔叫

有無人on緊 想入公會
申請左 30CM長的巨龍

而家有500%經驗？？

2017/6/20-2017/6/30
活動時段
活動對象
活動內容
平日
19:00-22:00
等級80級以下(含80)
打怪與通關經驗值500%
假日
00:00-12:00
等級80級以下(含80)
打怪與通關經驗值300%
12:00-24:00
等級81-89級
打怪與通關經驗值500%

yeah

公會仲收唔收人?
80LV回歸黑法

幾時食

冰女而家點樣

想玩返
而家銀弓仲有冇bug
95銀弓有冇前途？

申請左入公會
ID: AiScarlett

辣殺驚

好似幾勁

新手想入公會
Game ID: BeforeWing

請問 93A 史詩橘色執著(熱情)系列裝備 要打咩巢先有機會出？

另外而家機甲司令對比其他職係咪好低輸出無乜用？

想試下玩
但係依家多唔多人玩？

機甲司令因為而家啲王成日清哂召喚物
所以輸出係低啲

93A執著要打93巢先有
熱情我記得93深淵都有出

少量街團

咁巴打有咩職好建議？
想玩玻璃大炮

最愛司令
有冇司令只pve的配點教學
上網搵個啲都好舊咁

黑法最大力

係路上可以禁人睇佢地配點
如果搵到機甲既話

找機甲雪糕

有d 想重玩，有冇人講解下冰女配點

重玩過無希望 月光劍豪pvp打晒成行mp都打唔死人

天梯?

巴打，申請左入會，FinalJedi

好耐之前有玩
依家入左會叫smbbb

啱啱7lv 玩緊刺客 之後點配點好

想問下太完美每日任係邊接？
千里眼，看板係乜？

巴打們我刺客一轉應該揀追擊者定使者？

廿個徒弟一片幻龍憤怒 有無痴線佬做
除左買徒弟

有冇咩唔洗錢既寵物幫手汁野？
新手7日個隻死左了

冇
升高lv d個升lv獎勵袋可能有送狗或生命喇叭
除此之外都要課金先有

5000蚊收唔收到8個最終傷害紋？

首先要有人放

幫推

宜家重玩係咪好難升？

咁多位大佬 我想問下
已家重玩係咪送90lv角色 送時裝同裝
好耐之前玩過牧師
想玩番 求教已家玩十字軍or月光劍豪仲有無潛在力

準備好成副身家

咁有無咩新職值得玩

少左d人

用緊Wifi?

整93飾物啲碎片要分解咩？

執著泰亞諾飾品

有無新人

新手留名

新手係咪都入得公會?

回鍋留名

1. 在這裏留底ID
2. 在遊戲中按G搜尋“連登”，再按左下角的申請就可以了

申請左,id:七夕豬

而家係咪冇左經驗加倍

夜晚8-10會有，去到17號

重開左隻叫七夕P,想轉玩火法

正呀,有加倍啦

ID七夕P 已申~~

巴打幾LV,一唔一齊升

80lv爬上黎應該換咩裝好

睇到了

升到95先諗 睇下自已有無錢
直收ac好似抵屌幾十倍

無 隻game做尻到你輔助都要課金
一係用時間玩
1.槍女
2.卡莉
暫時最缺

針

槍女易唔易用，而家用緊火女，感覺上要埋身過D近戰，我怕第時打大型副本技術唔夠會死
利申之前50年代玩魔弓

龍之谷既法師其實係近戰黎

而家係咪冇職係真遠攻

初初出時玩過遊俠
平民玩家想課金 大概幾多先夠玩?
唔pvp 只pve
你地單練定組隊多

無上限

組隊打機多

還錢

願可做你

腳下那堆爛泥

果時70頂LV, 算係滿裝, 但玩家太少, 勁難先砌到一隊入去打大龍副

不過想問下 呢家最高幾lv
我之前用緊全終傷 黑龍l裝 不過冇再玩
呢家玩返會唔會話追裝追得好辛苦
同埋pvp仲有冇以前咁lag，之前唔玩原因就係轉ser後
玩pvp好lag 成日打打下原來打空氣。。。

95

少課不如唔好課
課金不如叫Ac

而家都係升95以打大幻為目標
裝就加減用95A -> 收冰片/跟公會團 整90L -> 進化冰龍 93L

lag又唔多覺wor

101

1001

Push

想問下仲 收唔收人

申請啦

id: 10kirito 我fd id : scarlettt

黎緊幾日入返坑 有冇巴打新人團

你地有無課?
平均一個月課幾多?
想收個滿lv遊俠 幾錢

加問 大部份職業都玩過咁制 未玩過毀滅者
依家發展潛力係點

想問如有想玩輸出
月光定係物槍好？

6000-1萬

月光

想問而加仲有冇轉屬攻呢樣野?

有

我只可以講物槍個buff好有用

坦職 好難死
輸出一定比較輸蝕既

收ac唔洗要6000-1萬 基本上 5000都可以收隻頂帳返黎
同埋而加大量收人

新手留名
想問下玩外傳蘿莉有猜發展潛力家

想問下係咪仲收緊人
id: Akanennn

收左

係唔係打時空庭院先有勁裝？

利申 新手

95A仲勁過時空庭院d裝
除左冰龍 幻龍

公會仲收唔收人

收

Apply左 唔敢留名驚自爆

申請了
ID:丶MyHope

想賣號，93滿終死神，月光，就快幻龍7L, 有意pm睇圖詳談

pmed

屌

自膠原來連登冇pm功能
有意的telegram傾

西b返來未牙

新龍之谷

申請左
唔知仲收唔收人

想回鍋
但我想問係咪要課好多金先得
農唔農到裝備出黎
黑橙年代玩到50LV已經頂唔順走人
記得個陣有人出到幾千蚊買個終傷紋章

收ac最好

新手岩岩玩 已申

push

Applied
ID: 豪雷__

申請咗
ID 嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

公會已散

咪係到吠

係咪想入公會 吠幾聲黎聽下先

剩係係日版一出果陣玩過,之後就停左
全新手受嗎?

are u girl ?

龍谷係咪入邊個server list 都得

自膠冇野
唔記得睇第一頁

ID: Automatos
公會收唔收人

等左好多日

佢地班垃圾退自己公會走哂去第2個公會

係咪想入黎

幾時先開隻正身出黎吠我

做咩退晒
其實我想一班人打巢
夠人開到8人場就OK了

我睇原先公會好似有100幾人哩家得返30

轉頭叫人批你

退谷賣號,主打月光劍豪同撕裂者兩個角色,有興趣聯絡我
telegram:
line: yuksfreedomy

過龍so easy

公會仲收唔收人?
我要PM邊個 ?

95天弓已申

公會仲有冇位
ID : JCatzz

最好留低tg或電話 有興趣可以搵我

推po 123
連登換左會長
再次收人

123321

一齊玩刷公會點啦
而家仲有公會網比大家參考下

剛剛玩返
槍同煉魔練邊隻好啲？

鍊魔就勁架啦, 但要課金堆終傷
槍女buff就出團受歡迎, 同埋月尾有覺醒, 物槍都唔錯
但個人觀望緊魔槍

push 有冇巴打想join

依加回歸既手足有福了

黃竹坑usb

留名 喂Hello

Lm

喂 hello 嗯...有無人打大冰 咁我沖涼先

我想撚狗了 又黑又柒個隻狗去左邊

輕輕一推

申請左公會既可以留個名

ID: Agnostic
已申請，不過係超級新手應該無咩貢獻

見到上面個回歸活動有啲心郁想玩返
想問下有咩輔助職/副打手推薦?
以前玩開聖徒 但年頭嗰陣玩返下覺得補血辛苦過以前好多(最後認真玩大概係守護者～黑龍嗰排)

心動不如行動
聖徒又真係幾悶既，可以考慮下刺客既光輝(輔助)/深淵(副打手)，應該啱哂你口味。

行動左 但係咁斷線
每次喺關返村甚至一on就斷
陣間試下重裝睇下會唔會好啲

ID:雨還在下你聽得見嗎
回鍋無耐

想收隻acc玩 想玩月光 邊到收比較好？

見唔到你個申請

可以去8591彧者game入面留意下

唔好收月光 廢既😂😂

不過你如果想收 上面有人放緊頂裝月光同死神 可以幫你問價 但一收就頂左裝 會悶 不過無咁煩 同可以帶人過龍

準備回歸 有冇爸打知道十字宜家咩慘況
利申
90lv由十字轉聖騎既絕望玩家

記得果時果隻輸出手法禁到我手軟 又要土豪 靠自己辛苦咁刷+12紅龍L滿終 眼見隔離隻雷神 鍊魔係出面輕鬆咁輸出 我個傷害點堆依然同佢地平起平坐 而我就勁辛苦貼住王咁打輸出

公會好似冇乜資深既十字
不過我諗輸出黎講應該高過聖騎(正常黎講)
始終聖騎要拉王同金蛋
要輸出基本上都要土豪
同埋每隻職都有自己特點,可能人地同葡萄十字d輸出高同埋有盾擋呢
依家95你多左幾招技 應該同以前唔同左好多

劍鬥是咪終勃起
利申無玩兩年

訓左無睇
西b過到龍未

過左

勁同唔勁既劍 同裝差3倍

竟然係咁 廢到咩程度？ 我見到大陸有月光帶小幻1帶7 真係好廢？

都好 幫手問問 之前因為份工半年玩唔到龍谷
好想返黎玩下 但係唔想整過d裝
以前整過7L13 好麻煩

game入面 暫時見唔到
8591 入面d 月光acc似乎距離頂仲有好遠

你大約頇幾多 佢個價其實差唔多係成本價 不過賣ac點會賣成本價

可以講下

收我AC
NO111111111111111111111 火女

如果係成本價就唔洗搵佢買啦 個acc入面數據係點 乜都無點出 我話出一萬 佢個acc又唔一定值一萬

thanks巴打 我喜歡月光多啲

內有鍊魔 月光 冰女
95L+20

lm

人氣高漲 唔怕無人同你玩

幾錢？

要一起撚狗嗎

好想玩返

冇玩半年 岩岩陪fd玩番
宜家d大幻野團咁輕鬆嘅
果陣打到要生要死咁

全新公會網, 有定期活動

歡迎新手足加入

半年前過左龍啦 有幾難

宜家連登公會仲有咩人

係囉真係易到仆街
依家拎套95a都過到

點解我仲未過到龍

我都未

USB

好似係比5,6個全身95L+20嘅打手輾住過
好似25分鐘就打完

你?

玩啦 歡迎加公會!

推一下先
前幾日公會開左石板
同多翻新手足入公會

下星期有大改板, 有冇人回歸

想問下而家仲有冇人玩 想回鍋

有
放緊AC 95滿終火女鍊魔冰女 5L龍玉

琴日dl番 仲用緊90冰龍 見有人+20 點整

新手岩岩玩左3日 同2個朋友一齊玩
公會仲有人？ 玩到大約80lv

93L>95L/95S>95L

申請左 game 名 Oo比oO

唔知玩唔玩番好

想請教下月光配點連技 有無巴打仲有玩可以開個gp一齊玩

入公會有RC有WTS谷 好似係

95lv 左 3個人求carry

申請公會一齊玩啦

上2星期過左幻龍
今個星期會開95綠龍
歡迎新手足加入 一齊玩!

加入公會

新手有朋友回鍋帶玩
仲有冇巴打有玩

自己申公會

申左
id: 袋墜睪揚

加左啦

有啲想玩返 之前有玩個93蘭希

全身90A泰 2000G買左個幻龍武黎用
其實咁做抵唔抵

已申 名Valk字頭 蘭希

新年一推

而加冇得打牛 主教 三頭狗既

隻垃圾game都抽唔撚到線紗既

有，不過打黎冇咩用

冇三頭狗啦
主教要lv90

有三頭狗，可以留意返

台版交易所物價貴撚到

仲有冇人玩？岩岩重課左4000$

搵"連登"

公會？

有冇tg

申左 公會 回鎬新手一名

ID:乂青草乂

見到你入左公會

Yes 傳說中 係咪有wtsapp gp?

有呀，你係game入面搵會長加你

申請咗 真新手 啱啱玩咗幾日
ID:緋月靈兒

申請錯左 要禁左下角果個

再申請咗了

想問下 冰法依家係咪都仲係推水攻就得 水攻-》魔攻

依加唔係

LM

最近睇舊相好懷念
我既ACC唔知仲係唔係度

有冇人帶我打巢

無

回流

歸家了

家裡還有位置嗎

280/280

屌你老母秒回 狗黎？

你說我未能定時

令你每天歡笑一次

YES

汪

汪汪

小弟新手加入，有冇咩連登公會負責人可以收留小弟，細佬仲用緊一套冰龍+6裝

新進公會員

U會長？

會長去左女痕 無人比會長我

U2打6，話5到事

退谷未

yes

想問下而家普通巢穴要咩裝/幾多攻左右先唔會被踢
同埋95S/L飾品係咪要打綠龍/迷宮先有?

幾層？
95L綠龍 95S睇你要舊定新 新就迷宮

我諗最多20層
不過聖徒打4人巢都唔知有冇人要

20巢好似是旦入 組名有寫要求

回家了 有位嗎？

打10場40層先強到一下係咩玩法

收嘴啦

咁都唔歡迎

歡迎

聽日回歸先

你d裝變晒垃圾

無錢 點算

幫我拎返會長ok?

奪權行動2018？

DONE

開新PO先

都係唔開

洗撚開

有新龍

on未

屌你老母呃9我

多一點關心 少一點問候人娘親

搬屋啊 搬撚完先啦

搬去邊

開新角色送L裝

你隔離屋，開住個窗打飛機可以射去你到

升lv好似係

想吞

觀塘

如果沒有您

但係你仲打緊LOL

+油我上左鑽石了

垃圾驚

尼句珍

我團隻光影仲低輸過隻聖騎 典算牙

幾時先1001

今日

幾時先入到龍本

笑咩牙你 你都入唔到

漸漸我什麼都不想知道

想del game

退谷了，希望肥仔好好保重

你地要好好照顧自己

del jor 驚

2條龍仲未推爆

個po 1年都未推爆

傻西

退谷了 有人收ac嗎 全ser第1光影

尊重啦

你開得柒

聽日放榜 巧緊張

sor9

反正都要retake

不可一不可再

唔值錢

搬完屋未牙

原來我系今年18星狀元

死毒撚

搵緊工 唔記得左密碼點算

退谷啦 你地好好照顧自己

退谷了 生命冇希望

有興趣玩返 係咪可以入公會

可以順便收埋我AC

退晒谷喇？

過唔到新龍

假架

真架

手足們跳保底未

跳左啦好抵呀

駁5刀

波波都跳齊

最新消息 跳夠20000會送多把轉換武

我拎左了

你快樂嗎

過咗龍了 拎到2塊龍片呀

過龍未牙師兄

賣左AC

我甘岩想玩番 但我之前係gmaeone 玩家 依家down 唔到gameone 主程式 所以谷住去down gf 個個 down 完之後發覺原來入唔番 求解 ps 前龍谷重課玩家

收我AC

GAMEONE

c兄龍又過5刀，神g墓地又過5刀，反省下啦

會長布丁熊？

2樣都過左鳥

掛機跑步個d靜啦 我個心好撚痛牙

我團隻冰女成日躺過龍可以點算

踢左佢

心裏面一直好鍾意隻game
但一路都追唔上d裝
冇裝就打唔到材料就冇裝
搞到咁多年嚟都一枝公玩

有心玩既實追到既 雖然唔係top都可以打到大多數野
見公會隻槍女都只係課左個新手禮包都過左綠龍+不死了
當然課少少金可以一步升天 一勞永逸

唔課金不如唔好玩

唔是站過龍不如唔好玩

笑咩牙

近排玩返嘅Routine 如下
打95每日 -> 單刷分裂的巢穴(容易) 打到冇FTG為止 -> 做每日任務拎FTG水 -> 再刷分裂巢穴 -> 天堂搵個位掛到offline

目前追緊95L, 用緊D點數逐件由95S升上95L

頭95L+9
上衣95L+7
下裝95S+11
手套95L+7
鞋95S+12
主武95S+13
副武95S+13

飾品全部95A (都係點數換返嚟) 得一粒廢L龍玉

想問下巴打 我應唔應該繼續個routine 定有咩方向去提升個機體, 先可以打到分裂巢穴高D層數

allin每日哥淑 / 組人打20 / 課金

或者入公會叫冰茶大大帶飛 幫佢含撚就得

係咁開分身 係咁賣師徒 係咁賣三頭狗 再全部allin每日 刷哥淑 拎去賣 再拎錢養本尊

我依家回流了，有無人一齊玩

三頭犬門票都有得賣
係唔係入咗副本之後讓個隊長比人?

5G

回坑無耐邊緣人求加公會
ID:卍神行百步不見影

601

請禁左下角申請 右下果個fake架

1001未

點解1年既po都仲未爆1001

勁

你搞左武器做95L先啦 跟住頂爆擊 2塊頂爆擊紋應該差唔多了
跟住可以考慮下搞飾品 太初戒指項鍊都可以諗諗 耳環用怨恨/迷宮果件
之後睇你課唔課金了

繼上次同fd玩一玩又退左
冇玩大半年宜家又玩番
連登d熟人都唔見曬
宜家d綠龍材料團又咁鬼易打嘅
唔課金都有L裝會唔會太荀
L龍玉唔係打出黎會唔會太on8

爆擊同爆傷竟然滿唔到
得果50%次次最痛果招都唔爆

你係邊個

你d熟人叫咩名

薯片 chichi esc果d

前兩個好耐之前退左谷
第三個近排好似退左谷

手足id係咩 睇黎同期

WestB

我記得西B同連登反面跟左隻劍走

CHING唔識我嗎

del驚啦 除左識轉職仲識做咩

你係冰個

過到龍未 定係又轉職打龍

? 過左好耐

你都過到
唉 退谷了

你係WHO

睇住lwk stalk人stalk到隻狗咁

真係好多花生食

你係冰個牙

你梗係唔記得我啦
都冇同你打過巢 好似

幫你推緊post
睇我好人

ID?

冰龍2團咪有我

冇同你打過

ID????

唔記得咗lo

我知你邊個

申請埋拉線就回流了

Ok唔歡迎

可以安心退谷了

有無電信公司介紹

有線

成日斷

650

651

典先可以成年都唔爆既驚POST

#193182

新會然刀五得

要過龍了

推Post

邊個話要食炸雞㗎

鐵虎

邊撚個黎

#95555

3個月過龍團

3個月未過龍團

錯咗喺邊 喺咪個名燈撚死咗

好想收返個魔法師figure
但得日本亞馬遜有

已經開始唔on了

我個身好撚痛

啱啱回歸無乜方向 依加淨係打每日同迷宮lv1

巴打今次女槍改版活動會送一套鋼鐵勇士防具
有人話因為套裝經帳號特殊保管箱送
可以分身打活動, 套裝送去主角色

我上個活動已經狗衝左隻男角95拎左一套L
另外想問啲龍玉係咪一定要a升s升L

S既話 交易所唔係好貴
多數龍玉都係收/補底架啦 唔好諗啦

671

今次送果套L裝幾時先收到
琴日升完一隻未收到

打龍谷忌心急

即係點

差武器未派咋

防裝都冇收到

係咪退晒谷了

啱啱回谷一排 請問連登有冇discord/RC?
班friend 叫我玩返 但依家又得返我一個

你之前係咪連登架？

你咩公會牙

我自己開咗個公會 方便我trade 返我其他角色嘅item 比自己

Ching好似好多野trade咁

我係有幾隻95lv角 打每日姐

我想翻屋企打龍谷唔想翻工阿

我係yoho

吃譚仔嗎 6點放飯

譚仔都食

中午吃了譚

你又who牙

李知恩老公

5好比禾系龍谷見到你

巧京

艾d系咩

哦 豬了

小西丶

雲煙成雨 永9清算

好想快啲放工牙

放工刀無野打

清 入連登啦 雲煙成雨會帶你打40F

甘米單機

有意pm迷儿

on9仔黎

咩意思

[/quote][/quote]咩意思[/quote]

勁

？？？

5系我打

星期六日八點都無十個人既公會<連登>

唔撚洗做牙

打龍谷好過啦

屌你老母兩個想洗到1001？

want open new po
po name ho 7

help help hand

仲大幻真係比啲台仔睇到當笑話

yes
welcome to my secret garden

Think think new post set what name la

吃譚了 開心子

think jor
welcome to my secret garden

紅米飯好味啲

today eat jor 3gor t.t

5同我食

@南雲

lunch-.-

729

730

test bot 1

test bot 2

屌你老冇唔撚洗返工？

返乜撚工 搵埋搵埋都買唔到樓
容我做個垃圾

長留戀於你家

未撚課金既 即刻落去買16000點

💭💭

唔反工邊有錢牙

739

明天回谷了有人歡迎嗎

不了

259

貢米返LOL

未過到龍躝啦

聽日就過撚左啦

分身刀過晒了

退谷7日 如隔1周

...

750

爭氣啦

1111

2222

3333

4444

5555

6666

7777

8888

9999

10

EASY

點推都去唔到1001

直接開新po na

G chi

@西B @南雲 @雲煙成雨

斬

死ser

去新po
維護緊

[PC新龍之谷] 歡迎來到我的夢幻花園 [4]

[公會][眠眠小悠] : sorry 其實 U-Ae-Na 係邊個

[公會][StarMars] : 雞

[公會][StarMars] : 25仔